大家小學雞年代同同學玩咩game?

我指唔使帶道具 喺特定地點（如學校 遊樂場）就玩得果d
暫時淨係記得幾個

1. 黐牆
成班被捉嘅人黐住兩條柱/兩幅牆，一個人捉，被捉嘅人會不斷漫無目的咁跑去另一條柱/幅牆；捉果個就要趁佢哋未掂到柱/牆果陣捉佢哋

2. 劈手指
玩家們以”龍珠手”為起始動作，雙手尾指伸直合實，以回合制形式輪流用手指劈落對方手指，目標係將其合實嘅手指劈至鬆開。尾指鬆開者改要無名指，中指等如此類推。最後到手指公都鬆開者為之輸
（由細到大都唔知手指公劈人個方法 識嘅ching請補充 ）

3. “捉”
同”何”性質相同，需要咁上下大嘅空地進行，被捉者（喺限時內？）喺該空地自由走動，比人捉到就會”幫捉”。
後來衍生”上捉上” “下捉下”等規則；即被捉者喺滑梯上面，捉人者必須爬上滑梯上面先可以捉到佢，唔可以喺滑梯下面伸手捉佢。

4. 點手指
玩家們雙手各伸出一隻食指，代表1點，以回合制方式進行，每次玩家用手指點落對方手指，對方手上點數就要加上你嘅點數。例如其中一個左手係2點，點落對方原本點數係1點嘅右手，對方右手就變成3點。
手上點數係5點或以上就會爆，淨返另一隻手繼續參與。但如果單手嘅點數係雙數就可以放棄一回合，將單手嘅點數分一半比另一隻手嚟復活。
目標係將對方手上嘅點數變成5點或以上嘅單數，令對方冇得復活之下而輸

歡迎補充以上例子

Pubg

王者榮耀-.-

猜皇帝

石器時代

玩到阿媽剪上網線

自己駁返上網 為打機

當時11歲

忍者？咩又閃又盾拍幾下出火龍冰龍個個

其他都明
們左捉左 右捉右係點 未玩過

喺游泳池玩大白鯊 玩到俾救生員屌

小學雞年代畀同學阿媽個波罩我

格劍

唔知大家有無聽過羅剎(唔肯定正字點寫)呢個遊戲，以前係我個間小學好興。一開始仲以為只有自己學校有玩，但係有一次唔記得咩活動，結果其他小學都有玩 ，不過規則有少少唔同。
基本玩法係： 拍手>兩個玩家同時出招；出技有分幾種，但首先要有氣/子彈，所以第一turn 一般都係草氣/入彈。
簡單舉幾個技能例子，有一氣可以用
1)羅剎>風火 (意思係用完羅剎，可以免費用風火，但係呢兩招都會俾入彈檔
2)橫掃 (對手要用橫檔先可以格擋)
3)直掃 (同上不過今次係直擋)
有兩氣可以用
1)十字掃(十字擋)
2)交叉掃(交叉擋)
3)大地爆破(唔記得叫咩名，不過係食指同無名指擺係額頭
至於入彈就只能夠開槍，每個玩家一條命，技能就鬥大家出嘅技邊個高cost啲就贏

升到中學之後都有時同同學玩 (本身唔同小學) ，至發現原來呢個game幾出名下，但係而家上網就搵唔到呢個game 嘅簡介。多人玩係真係幾好玩嘅，雖然on99咁

彈 bra 帶

麻/埋周

我玩過一個好似嘅game
類似係零零漆嘅改版

基本動作係”入”（入彈）同”儲”（儲氣）

防禦性嘅行動有”擋”（需要先入彈），”閃”（需要先入彈），”反”（需要先儲氣）

攻擊性行動就按你有幾多氣 可以出唔同招，例如”射”(需先入一氣，個體攻擊），”追蹤零丸”（需先入兩氣，個體攻擊，無視閃），”大半月”（需入三氣，全體攻擊）
儲氣招有波極（需儲兩氣）

雖然d招名好on9 但真心好玩
本身有諗過打，但覺得太複雜所以算
Thx ching

零入?

同女同學玩漢堡包

係呀
Ching都係呢個version?

摸手仔黃金機會

Ching咁細個識駁斷咗嘅上網線咁勁